有冇人睇漫畫《天使とアクト》

聲優題材
男主角，20歲，毒舌女聲，頭腦派
同女主角（天才JK聲優）兩情相悅
仲有3話大結局